有冇巴打用過恒生網上抽/認購新股IPO

因為我係非辦公時間網上申請
完成申請後佢有個編號給我
而且筆錢被凍結了
但沒有信息/電郵 話我知是否成功申請認購
想問咁樣係代表已經申請成功，還是成功會有信息/電郵通知

下一個工作天八點會有sms

你e-banking 有一個位係寫住閱讀電郵，你㩒入去就會見到

冇收到

禁左入去冇
係咪代表未得

如果你係非辦公時間申請嘅話，你喺下一個辦工時間嘅大概早上八點就會收到

過左成日都冇

你幾時申請嘅先?星期五夜晚申請要等到星期一朝頭早先會有

星期四晚申請 到現在都未有

乜野啊，你抽雷蛇啊？
抽Ipo你入完得果一兩日點會咁快同你講你買到啊，佢都未公布售股結果， 公布完如果你買唔到佢先sms 同番你講買唔撚到但收9你100蚊 之後比番d 錢你，好似係咁

唔會通知你類似話 '已經收到你嘅申請 ' 嘅咩？

扣完數就係架啦 你買左幾手呀

買左幾隻

點睇8376

好東西